民主派要即刻申請JR，落咗禁制令禁止開會先

唔知得唔得
但宜家應該乜都試吓做